求數學大師解答！！！

小三功課唔撚識 係題目錯定咩

救命啊 女女個表弟d功課黎
R爆頭

咁樣？

Thx bro 我都係咁諗，計埋佢個框，唔係2條線點砌三角形

如果係咁嘅話加一條diagonal都得啦，使乜兩條
題目錯

好彩唔係我柒
Thxx